一人幾件差佬唔會幫你開file既case

係公眾地方打交 - 和解
唔知幾時比人偷左野 - 冇資料查唔到
係的士溜左野 - even有車牌但冇證據證明佢偷左

搶嘢？

早幾日聽達哥講
唔係受害人唔俾報案
俾人捅左幾刀都要自己走去報案先受理
嗰日live 聽笑死

視姦

明搶會,暗搶即係偷,有料查

畀藍絲/支那人打

除咗政治之外

試過係洒吧，隔離條友想yo 我個朋友但失敗，抄左我朋友牌 ，發酒癲用酒杯爆我頭

報警交低晒資料 。一年後send 封信話搵唔到條友close file

比點數雞呃

垃圾黑狗

好撚mk

大陸狗犯任何罪行

高空雜物俾又臭又澀嘅粥淋頭
話難捉叫我算

差佬有時真係幾痴線

試過漏左部電話喺廁格

5分鐘後發現返去搵畀人拎左

之後佢差館報案

個差佬竟然話係我自己漏低，唔係畀人偷

當報失處理，話有人搵到會聯絡我

都好多年前發生

去差館報案，自膠

比南亞人強姦

你好撚廢

我出事後半個月就過左澳洲一年 中間打左長途電話去警署話調查中

辱警罪，如果立到法一定有追溯力